吉野家咁好食，抗爭？不了

美心集團個廢老罵你班後生仔係暴徒，
講明要放棄年輕人，要放棄下一代，
係新聞發佈要打壓你哋同朋友仔既言論

你既朋友仔食子彈，師兄師姐為咗香港未來犧牲，
但點解仲有咁多中學生食吉野家？
大叔真係睇唔過眼，明明旁邊就係大快活

藍絲食我都算，成班中學生食見到就嬲

比狗食

借位
毋忘元朗恐襲事件

M記呢？龍門真係任你搬

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

吉野家不是美心的

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

去行轉M記啦

成家帶齊料齋叫一個鍋點睇